[推到完場]第37屆香港電影金像獎頒獎典禮5

好彩唔係條肥西攞女配

收縮水

精裝追女仔

拿督

一個老伯講野都好過大部份後生

幾點先最佳男主角？